王喜突宣佈刪除個人 Facebook ,之後有任何王喜的人聯絡都不是其本人

意外？王喜應係連登仔黎

刪除個人FB並非對《頭條新聞》的最大懲罰

點解

教觀眾 del facebook
王喜電視台仲係度

facebook等如打開個屎忽被人用國安法拉

我連登account都要改名了

fb一早要棄

人地有cache有arcive....del有鬼用...

國安法

fb本身就已經好危險
雖然twitter都開始危險，但點都好過fb開真名
拉左幾次都係拉fb

其實你無錯

直頭可以入總部攞data
twitter聽聞都開始染紅

李飛飛
支那ai專家

reddit又係染紅 無一樣安全

咪係, 用真身玩fb都戇鳩鳩

FB 有哂 archive, 剷 account 都無用

驚閪咩....

佢要拉半年前收集左你FB iG所有言論以家先刪除多舊魚